周柏豪打手揮手區

屌好心你哋啦
而家仲有心情吹奏偽人
槍口對準 目標一致
係要對抗政府暴政
屌柒林奠條冷血死八婆
咪撚推依類垃圾post上黎啦屌
專心推啲有用嘅
例如比狗入屋點做嘅post啦

利申：本身唔憎柏豪，但佢唱歌好聽就冇份

支持樓主成為連登革命領袖

屌你，人地付出咁多係值得欣賞喎，你一句說話就打低哂佢所有付出

on9啦你 係撚吹奏呀
佢的而且確係講人話
點撚似啲大陸仔嘅fans盲撐，大陸仔去維穩show都有人撐on9

你咪撚開呢啲垃圾post阻撚住啦

我唔認同樓豬你咁既講法

明星講一句影響力大過你連登推爆一個post

我地係有責任為敢言嘅藝人作出支持(verbally + 金錢上)